你會揀喺寶馬度喊定係雜牌單車度笑

如題，睇吓大家係咪現實撚

寶馬

果然係生活係香港🇭🇰

我平時叫開自己架單車做寶馬

你開心就得啦

但寶馬有岀過單車咁點計先

睇題目啊大哥

基於大家執着寶馬有單車🚴
咁不如就寶馬私家車🚗好嗎？

坐寶馬單車度喊定雜牌單車度笑

想係寶馬到笑到喊

我揸寶馬我洗喊!?

前提係笑左先喎

唔好咁啦

我揸雜牌單車仲笑得出!？

大牛上痾屎

你揸寶馬你死咗喇

一個mean过一個

殘體

中學老師教寫殘體，寫快啲啊

寶馬有出電單車

問題就係寶馬單車喺單人座
呢條問題嘅大前提係你要做乘客
點樣可以雙人坐單人單車

你趕住去死咩？

bentley, rr, maybach都話有得諗下, bmw有咩吸引力，好多新車先一百幾十

一陣又有人同你講可以改裝㗎啦